（轉貼）cut無國界醫生捐款

無國界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！

唔捐都唔夠，要攞返之前捐過嘅錢！方法如下：
可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）

推

大家快cut

要推

平時就叫香港人可憐下其他地方既人
香港人有需要既時候就潛水

唔捐都唔夠，要攞返之前捐過嘅錢！方法如下：
可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）

原來可以咁

會直接 cut card

攻略

chargeback除咗攞返錢

冇啦啦多番洗錢

係真唔係呀 食野唔比錢都得？

比d後生仔食飯好過

chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費

好絶, 射落海都唔益佢

比後生仔啊

正呀喂

今日打左去恒生Card centre
佢話銀行做唔到cut
電郵同電話唔通 可以點cut?